名校黑暗嘢 你問我答

今次唔講好嘢，
爆下啲衰嘢，
或者啲冇人知嘅秘密

有無人係學校扑野

有港島男校以前搞ball 有校外仔扑嘢，給果逢ball 都有老師守廁所同唔俾校外仔黎

講下jointsku
五六年前算係jointsku 威嘅時期，
個時event 高質，少mk仔女，參加人數勁多
不過依幾年呀豬呀狗都搞jointsku ，好多都係為溝仔女，大多數都唔乎合社團法。同埋所謂學界男女神都係臭朵的

natalie Fung同kefee ng 一個八婆一個八公

巴打識啲嘢喎

再講吓ball
ball 係油水最多嘅event ，基本上控制得好啲cost,可以六，七千搞到(學校ball)
所以好多學校一搞就賺幾萬蚊

留名

符

hehe 同男女都有

有無名校雞ig介紹黎睇下

樓主咩學校🤡🤡

爆人唔太好 無謂批鬥人
自己上男女神secret 睇

仲讀緊？

睇性質
有啲joint sku背後有機構搞
eg uyl osa osu mun
呢啲係刷cv 加識正常人
有啲係學術性啲嘅，唔想限死係學校玩
eg 聯中 dance soc jsvu
有啲老到冇人知佢點解出現
jsea jsps jsva 等等

唔係全部人都係黎溝仔女嘅
好似我自己係因為學校太悶先去玩

2017 dse雞

唔自爆

點睇每年ameet swimming 傳統男校又玩鼓 又玩毛筆大字報

講起d1就燥底
今年要有飛先有得入，場面勁冷清
不過我覺得做呢啲嘢係幾好嘅回憶黎
個時夜晚十二點去到九公排隊，成件事幾on9幾熱血吓

va 定ea

17dse仲唔讀書
雖然我都係

老鬼表示好嬲
諗辦法霸位呢件事真係好熱血

唔自爆啦 不過我成世人最後悔就係上過莊

啱啱chur完pre mock 想抖下

想當年有份lead cheer
老喇依家，愈大愈覺得自己垃圾

我都有
而家覺得自己嘅熱血已經封印咗係中學時代

死老鬼經過

咦樓主 知啲野 其實kssa班人關係真係好混亂

哈哈

ka 同ha 班人就算啦
巴打應該知邊個係某屆無校名的pred

睇口吻唔似

有ptgf list

呢個soc仲喺到
當年得啖笑咁睇住佢成立
之後啲exco發現原來後面係紅底背景 勁多人quit莊
我仲以為收左皮九世添

屌你老母留名

未就係某個冇校名嘅pred搞返起

我個時冇，依家唔知

中學啲joint sku唔係打飛機同屌西用架咋咩

利申中學名校頹摺撚

double cohort個年做exco啲人真係好firm 因為好多拔尖所以勁放時間心機落去
利申個年exco 玩到差啲入唔到U

我想問下而家學界龍頭莊係邊啲 osa uyl唔洗計

香港地次次有衰野都離唔開性

有無d變態d。。。

依家大多數係

大莊都收收地皮，年年都收唔足exco

你想聽咩方面
學校？老師？學生？

osa仲係on9要攞過osa award先有得上莊？
啲js呢

有無師生/學生o既八卦
利申:17DSE

最憎個啲明明唔係名校但扮哂名校咁 收收埋埋自己學校野
明明自己係死八婆公廁但係askfm扮撚哂野 扮哂好人懶係野

應該幾年前開始要50大就做得(around 過到camp嗰個stage ((唔太記得
其他js ...ea 都係照舊年宵，va 照舊service
值得一提係ka ha雖然多狗公同公廁，不過又真係俾佢搞得起
同埋依一兩年好多學校有自己嘅jointsku，少咗人出去玩

哩單好似都好多年前

其實點解咁多人玩askfm

jsxx同top嗰幾支都有玩過
啲quality都差幾遠
俱往矣

Lm

好多都係自問自答

講靚女 我覺得jolie chan正過ftm好q多

老師可以講下個制席幾on9
基本上除咗直資之外嘅學校師資愈黎愈差。
原因係資助band1 教席飽和，好多新老師係合約老師，得萬幾蚊一個月。
兩年前到dgs買走咗幾個資助名校有料嘅老師，有個聽講出價兩倍人工。所以dg勁唔係冇原因，因為最勁嘅老師喺哂個到

呢條女我真係笑而不語

iris cheung?佢真係好好

係 我個圈子冇乜人玩，不過我知有啲出名嘅係自己造話題出黎

願聞其詳

無一個識 老啦

當事人分分鐘婚都結埋

佢做組媽次次都自己搵唔同仔做組爸
真人其實冇乜料加好小氣，
不過無可否應佢真係識好多人，同吸到好多parti

覺得個jolie Chan係行可愛style而唔係靚

其實想知佢玩開個堆人係點

佢今年讀邊間

其他學校嘅老師唔知
但係dg買走咗個我學校好好嘅maths老師
無計我嗰間對佢太差

我見啲仔未係嗰啲咩學界男神，
聽講佢俾女排得好勁

jolie chan啲樣一街都係喎

但而家直資啲老師都唔見得好
請勁多fresh grad嚟教

想知啲女多啲

有轉校咩

fresh grad sell 有heart
好多後生老師真係好有心教

有heart但未必有料呢

以前食花生個時啲人話佢堆fd係jointsku出名個堆，
啲女同佢表面就好fd
暗地裏就話佢姣呀on9呀

淫亂KA 年宵記住幫襯吓

kssa 班人真係

咩叫紅底背景

教席，姐係政府出糧先係
依家好多係學校自己請就壓到好低

D女都唔係啲咩好人啦
其中一個on9到震，係學校俾人話佢係公廁

Btw果個ryantam其實做緊乜鳩

樓主嗰間係咪直資

5莊? 定6

近幾年parti少左好多
咩人都玩joint School
利申:做緊其中一個大asso exco

至少肯幫我改下文
有啲教我嘅垃圾老嘢，書又唔教，功課又唔改，上佢堂真係哂時間

Hk3sa 好似係
第一年搞

巴打ea ?

其實佢做事好好
再講佢都係SJC
利申:跟過佢

吊 我地學校有個啊sir比人買左 ,不過唔記得幾多年前

咁激玩自爆 ？
jointsku界好細咋喎

不如你問我答

會唔會有啲有錢仔歧視啲公屋仔之類

係啊 利申絲

Askfm大把

認同佢真係有啲料到，個時佢真係一個人搞起成支莊
不過我個人覺得佢有啲鳩
其實佢身邊啲人唔係咁on9應該發揮得好啲

老莊定新莊

會唔會覺得入面有部分同學/staff思想極幼稚？

老老地又新新地
其實我淆淆地

HA5/6我唔知啦
但係HA4莊其實真心唔差
至於KA 6/7我唔知啦
4/5其實幾warm的
歷唔歴史嘅我真係唔多care
不過樓主追擊緊嘅所謂無校名Pred其實係好好人嘅
我諗呢件事由我講出嚟應該最有說服力

絲打加油 我知你上莊好鳩，乜都唔幫你地
同埋記住賣生肖公仔同嗰枝on9魔術棒，聽你啲老鬼講好好賺

之前down過但除左食花生同比人問低能野之後覺得好悶

我公屋冇俾人歧視過

老土啲講句
真係追夢囉
KA5 最叻仔都係佢同埋其中一個LSC Exco㗎啦
至於個班大隻佬 真係唔識佢哋 見佢哋好frd

你個間係私校？

其實都係
但係有時d花生幾爆下

我唔係追擊佢 純粹匿名笑下佢
我知佢真係好人嘅

badass冇留意啲人點 不過知佢地個時好fd

唔係好多野爆咋喎你地 不過又真係好撚黑暗
難得名校 玩好學界讀好書 攞個名打下飛機咪算
搞埋哂啲jsva咁好撚噁心 （uyl除外)

利申名校 知好多你地講過嘅女俾邊個食過同埋依家出名嘅偽女神以前啲暗黑mk史 因為fd搭fd同有啲直情識
E.g. Fxx個膠處俾Lxx破左

都係唔講咁多人 好似抹黑人咁

有冇EKI 啲嘢講吓
見年年都咁多學校咁多人

巴打識野喎
可唔可以講多啲

uyl冇以前咁風光 太小圈子

依家間KC所有校外js名嘅活動都有份join
成班又chur又Mk
好痴線

我知 英華仔嗎
唔理呢啲gossip野
其實做Jointsku係學到野的

開會

資助

28真係唔好提 exco帶頭搞小圈子 subcom又分幾堆
咦，你聽邊個講架 啲魔術棒真係好好賣 fing幾下啲人就會買

Badass 大部份人都冇公事過 除咗其中一個英華Exco
其實Exco Board大部份人都好好

唔熟eki 學校認證加一大班老鬼睇住，算係keep到水準

又話講黑暗嘢

Jolie Chan 計下條數 依家LSC仔已經唔知第幾手
以前佢係我果區勁Mk 個朵勁響 因為佢班fd全部唔係mk就依家有背景嘅

EA老實講都幾搵笨 做subcom/helper 都要比咁多錢

學校會限住你啲活動仲要份proposal要過學校好撚煩

個個asso都要比架啦

連in個subcom都要俾錢仲要未必收

當年比咗100$去做 helper
結果拎咗件tee 冇on過shift
當年個主題好似係登陸太羊(?)

有好幾條女神成功洗底 依家做到女神（偽）
E.g.你地講嘅Jolie 以前個朵咁臭 咁都洗到底我覺得好詫異

個喇沙仔竟然係有背景

年宵係咪subcom每人8xx

想知多啲ftm 覺得佢好靚

做helper志在識人姐 subcom其實攞得返嘅

做左subcom 再比
那有錢 屌你老母

賓妹

份人唔得

佢冇 I mean佢以前啲fd佢冇再聯絡 但係果班人有啲依家應該有背景

我識26,27啲人，只可以係27on9揀埋啲垃圾exco
28啲花生聽你啲老鬼抱怨聽到我悶，尤其28個pred啲嘢
加油啦，同埋建議你地真係唔好搞聯經，自殺的。希望你唔會後悔上過

咁又係嘅 賺咁多

你想聽咩 冇方向我唔知講咩

點解嘅

個格唔掂 抵俾hw飛（雖然應該大家都係玩）

份人好仆街 利字當頭

我當年錢都無比 係個檔到入面吹水

當年有做其他莊exco
本身有lunar project跟緊
然後就懶唔想去
本身係諗住陪人去
最尾

全部係top名校 不過近年劣左係因為啲人個心明顯only for圍威喂 溝女 扮哂蟹

因為搞年宵真係好貴
同埋其實subcom個on9報名費係27諗出黎，以前冇。
聽講exco自己要夾3000

exco唔止啦

根據小弟既經驗
係可以揾sponsorship

其實年年都好摺 不過真係同其他js好唔同 入到去真係學到野唔係主要圍威喂 利申識今年個pred

屌我應該知你係邊班人 因為啲老鬼屌哂鬼有好多唔關事嘅人喺入面

25開始已經唔掂
利申識24 chair

呢層就當然，所以uyl magic 先重未沒落

唔關事 老師人工跟path 有個好似公務員咁嘅scale的
老師頭兩年一定係contract位 當試用期
有兩個rank 一種叫cm 一種叫gm 後者頂薪高啲
而家請老師有啲學校出招聘廣告 會有0.8GM呢啲字眼
意思就係份糧打八折
但除非係好濕鳩嘅學校 唔係嘅話 GM應該有近三萬 CM都有兩萬幾
直資就更加唔會出咁低啦

利申尋日同個做緊中學老師嘅frd食飯傾開

Jsva係volunteer果個？

出名扑野camp嗰個

va都出名扑野

More more

想問下其實joint school 班人係咪大部分都係hea友/mk? 同埋有無多少少details

我識佢地最大粒個個嫁

仆街25喇咩 我重停留係21,22
利申識一兩屆pic

依家多Mk
E.g. KC會成班一齊join chur到爆

係咪好鍾意用廣拼傾計？

Hai ah

依個真 啲kc幾個幾個咁報搞到圍威喂

你講果啲都冇乜特別 有冇爆啲嘅可以食下花生

睇得出係想識哂校外其他名校仔女圍威喂 因為佢校內冇咩jointssku 好摺

今年25

呢樣真係唔知 因為我係問我熟個個老師，佢話我個間要做七年先有機會變perm

Mmcover

Arm ah ho chi wai d gum

Hai ah ho wai wai chu gah

C____ W___

喂我係你講個幾屆啲人
可能我地一齊年宵打過邊爐都未定

M____W___

你想知咩

以前做某校學生會有近8位數字盈餘

好撚癲 有好幾個狗公到出哂名 有個出名狗公嘅又打籃球又踢波又跑步 不過個樣

浴中裸聊

仲有一個

森林扑野

你講緊ea 定uyl
我講緊uyl
ea 我識26,27

巴打有冇圖

芝娃娃唔係處 算唔算

arm ah

sjc

咦唔係喎 uyl我個陣就十幾 ea就真係21 22
年宵個陣真係搏哂老命 仲要玩足幾年

有

係唔係冇著衫send相比佢條仔 跟住佢條仔開心Share？

加密

你講果個應該係cw

巴打名校撚？

Lsc?

嗰個係c____ w___

花生友

KC

冇圖點討論

唔講八掛嘢，講下英文
基本上名校英文唔係話一定勁，不過出到去正常都會有4
好多係小學個時有大量不人道嘅操練，chur到個個都有返咁上下閱讀寫作底
不過其實大多數都唔係特別講得

有兩個 差一個有儲齊成套

仲有邊個

有幾張喎

KC上年所有js活動係成個su咁報 痴撚線 搞臭自己學校個朵

齊唒但廢事spread話唒算係frd

右手拎起 之後caption 係mmcover lah

唔開名 唔係想玩針對

Garyho

應該唔係Car字頭嗰個㗎可

笑撚死 Gary ho有冇廿歲？

係咪之前做hollister 嗰個

唔開名 唔係想玩針對[/quote]

巴打名校?

咁呢 就好睇人好睇學校嘅
所謂perm其實都係睇你張約幾多年renew一次
我中學今年有fg一入就gm 亦都有cm
有啲好sharp醒嘅未完份兩年contract已收到新約
如果你係津校就好睇學校policy
因為一個GM人工其實可以頂兩個TA 又可以係一個CM加啲temporary位
一句到尾都係睇班管理層有幾為學生著想

巴打名校?[/quote]

之前講左

Gary(felix)ho哩啲小丑就費事提啦

不如講下js有冇啲咩黑暗野

佢周圍同人講自己dse13分
不過其實佢煮嘢幾勁

我脱左節

中文2英文4

最威係佢串YY

狗公 chur 屌閪

有冇YW ball片女主角嘅花生食

長知識了 我學校啲fg全部係ta價錢但係要教書

芝娃娃？

無死老野喺到 搭唔到嗲
都係走先

唔係
算普通學校黎

2000後啲嘢真係唔知 脫咗節

仲諗住會有人講ng x wa

我每個時代都知少少

你太老喇 我都開始撘唔到

你支莊有冇鬧交

上年wyk ball片女主角？

樓主唔係2017 dse? 點會搭唔到

冇佢哋咁後生但亦都冇咁老

屌係 記撚錯以為係yw ball
佢咪芝娃娃

Occupied by csf

啱啱講個啲人名我有啲真係唔知邊個 可能因為我好避mk個堆

Askfm有

其實有乜玩 果陣讀女校完全唔知

主要係joint school
其次係ball

我個個圈子冇人玩

有無人收保護費

不過就算名校幾多黑暗野 入到名校依然係top
只要唔好濫 參加埋哂啲chur嘅js events
e.g. lsc rugby winger,名校模範生

即刻覺得自己以前都幾摺下

其實去ball真係有好多靚嘅女仔？

Open ball嘅話會有好多唔係名校嘅女

記得以前學校d tb諗過話入去踩場

會唔會有啲已經讀完f.6嘅參加

佢唔係處
唔係sf破嘅

屌你老母

有冇d男女神既圖

識佢上一條仔

Check 學生證
不過open ball嘅學校唔多 主要係勁top嘅名校 e.g. dbs

成班9upper

請出招

唔一定asu ball 都係open

ball cost有乜可能幾千
油水多就真既

講中左你？

Guest最少20000
Venue ，花 另計

當然 仲有啲唔知咩Easter ball 好濕鳩

想問傳統名校入左咩bu,lu,ied呢d 大學
even入syu,ou會唔會比圍內既人恥笑?

會

邊個 因為關係好亂
利申識佢以前f2,3啲仔

臨近ball 俾啲tips大家
做過一兩個ball搞手or worker
只可以講學校ball一定係首選，質素高過js好多。
js ball質素參差，好多搞黎為賺錢

仔，切記唔好成班仔企係到吹水，其實主動小小一定有得跳，因為冇女仔會想one nite stand
女都係一樣，唔好成班人棟埋一齊，啲仔唔會敢過黎，一落單好易有得跳。

我自己覺得ball場冇真愛 好多嘢唔使咁認真，當識個fd is ok
祝大家玩得開心

盲撚左？

我諗佢真係

唔請guest 淨計phouse都唔只

依家去咗外國

我應該唔識了 自從佢洗左mk底 以為佢死左 因為潛左水
點知上年出名 成功洗底 我睇到眼都突

有年lsc 真係
佢地搵到個平phouse
其實學校ball 個cost 真係唔多，主要都係貴係phouse ，所以我話控制得好可以咁平

佢f2.3啲仔係唔係有一個係sls

其實到咗大學 冇乜人會理你名唔名校

btw eki

咁可能真係超超超frd底價+hea做

利申：搞過學校open ball

會 你睇下st john班人

唔使咁激動 我以前搞都成幾萬
我話有啲控制很好姐
有guest or出名mc一定唔止

St john越嚟越低質

老實Nataxxx 係咪G

係 條仔之後轉左校 佢應該第一，二手嚟 食過芝娃娃 膠處應該都係佢破

講八掛嘢又唔使咁chur po 相嘅 問自己啲fd攞啦

可能我都仲知知地你個屆個啲野 但無啦去到大學中尾段就完全放棄關心soc內政

格臭港女
係咪雞唔評論 淨係知佢俾我fd破過處

btw咪撚玩jsxx嗰啲啦
通常學校邊緣人mk先玩

我f6已經唔想give js 真係好on9

依幾年真係 我啲fd成日罵佢啲下下下莊垃圾

講開又講 sls又係越嚟越垃圾 以前都有人chur下校外個朵 依家頹到乜柒都唔join唔玩
就嚟唔記得呢間野

留名
利申 幾年前某js pred
諗番都係柒做

Agger 全部狗公 chur
E.g. KC last year su

除左hku

係唔係C字頭

上面講嗰兩個有冇圖加密返
之前唔小心del撚咗

HKU幾睇 hall有名校老鬼你就一帆風順 （你正常嘅話）

有冇後悔上莊

推到有圖

第三個字係H字頭

大部份係js識嘅人 就算識落個下正正常常慢慢就會發現佢地係學校係獨家村 完全冇fd

KC就係

梗係啦 唔係做乜柒玩濕鳩jointsku asso

有年喇記SA學校搞halloween party 無記錯係同鄰校M記搞 結果傳出有人係d無咩人的位度搞野 結果之後就無再搞過

入得去玩唔係狗公就係啲博上位既臭雞
Jsxxx裡面既人也不例外

擺出黎會比fbi查水喉

已grad名校表示以前成日係到笑ka柒
入面關係複雜到呢

濕鳩jointskul真係好撚柒

有冇料爆

校內js都算 js association真係做乜鳩

屌佢幅圖全世界都有啦
因住佢又報驚呀

我冇

圖呢屌你地

大莊唔計喇，上面巴打有講jsps、jsea個堆。新個堆真係唔知做乜撚 狗屎垃圾都可以jointskul

MK仔嚟
以前出名MK咪呢堆 入面有芝娃娃 Jolie Chan slm etc.
其中Jolin Chan,芝娃娃咪成功洗底 出哂名
條mk仔好似之後轉左校去食屎大飯堂

聽人講st clare點解咁多年都冇js event，係因為好多年前同同區男校搞js嗰時有女學生即刻俾人食左，自此校方就管得好嚴

呢個咪玩 我知真係好多人上過差館

警司警誡 切勿以身試法

無追前面post 究竟係咩圖黎

我成日好想告鳩班柒頭 注冊咗先啦屌你

同區名校手指數得哂
RC KC SLS SPC SJC?

slm條仔都係sls 好似有背景

其實都唔洗問點解呢條友無中同
佢做落好多仆街野仲同過幾個tb一齊
係有目的咁溝 之後過橋抽板
不過佢塊版係幾大既 屌得過
做朋友？ 不了

利申識佢 真人係賓妹

ssgc都唔js ssgc係最正女校

其實名校生係咪真係有援交既出現
成日形住名校通常都唔會窮得去邊

好似係啲f3,f4嘅人send裸照流出咗，唔太知，唔係我個代

slm仲要係大家姐嚟 咁多條女裏面 得佢一個冇洗到底
其實幾欣賞佢
冇為名利低頭

講起ball真係好賺到仆街
walkin貴撚到癲啲女都仆住入黎
我地截人仲發爛炸

asu

聽返黎冇，因為好多都唔缺錢。反而有啲人濫到仆街，姐係免費雞

share比男友結果男友開心share左出去

聽聞佢俾人呃咗隻豬

SSGC,我最鍾意嘅女校
不過印象中ig見過前幾年ssgc joint sls喎

巴打DBS

no play on9 asso

有無樣睇既呢D
等我係街見到抄個牌
其實我唔係幾信中學就會扑到臭晒

no 唔想自爆

QC?

重有啲花好賺到痴線
食米唔知米貴，200蚊一支花都有人買

呃？唔係心甘情願嫁咩呢啲
邊個 未聽過

G持你串柒asso仔

聽返黎 不過唔知邊個 巴打睇黎知唔少嘢

名校ball用自己hall，淨係出野飲同decorates錢賺撚死 未計花

唔會啦
濫唔代表係人就扑得嘅
同埋名校真係好少數囉，大多數真心乖

綠色呔
邊間自己諗

HYS真係好多高質乖乖女

有無lsc花生

以前都有為學校打江山 不過冇咩人賞識你
近年發覺原來參加js就可以為學校出名 都差啲go astray
好彩最尾冇玩到呢啲野 因為知太多內幕同見啲仔chur到爆 再講見到以前啲mk妹都洗到底仲可以係名校圈打滾 我真係唔係好接受到

kpuipui 格衰

得兩間

有冇多啲

仲有冇啲料爆下

仲以為佢係多fd popular個啲

lm

lsc 個brother 過咗去sjc 搞喇沙會化
俾啲stjoe仔屌到仆街，圍內搞到好大件事

有冇ka5 exco花生食

係正常有錢人同出名嘅格 高逗

有冇brother Thomas嘅料爆下

以前無人扑架喎

係喎 上年好似搞到靜坐 最後結果點?

Emily , Renee ?

隔左成兩年啦喎
你有咩想知

以前會嬲學生嬲得好甘 好似仲聽講過以前會掌摑

鬧*

Jolie囉 差唔多身邊啲fd個個都識

你又講下Patrick係點

唔多知 死火 咩樣都唔記得左

利申先 唔係佢地個年代 唔知佢地野
淨係知冇乜野都唔會講佢地 因為兩條女好撚小氣 成日開po屌鳩返人 又成班兵護住

有冇人知點解lsc會話自己不假外求

唔買人

人唔笑

當年好似有個會考0分定幾分 升唔返原校 跟住dbs就收左佢

好似係一屆特別消失咗咁 冇乜相同人提 所以有啲好奇

我自己讀個陣就真係未見過插班

我唔信

唱歌女神喺joint skl活動比綠帽ex帶係咪真

點會消失啊
嗰屆起死回生喎
冇Exco仲留係呢個圈子咁解姐
除咗Pred

你話喇小上喇記個陣就真係會入左唔少外人 之後就見黎見去都係同一班友

覺得Ricardo幾慘 太多襟兄弟

個靜坐係fake的 唔係學生講
最後su老鬼出面，chur su 同學校聽同學意見。不過都係好名義上，su 向學校出一封公開信，之後學校解釋就冇咗件事

兩個都痴撚線 仲有個kongu嘅女仔 少啲人識 不過成日都幫Renee emily口

有冇佢個fd bella啲嘢聽下

未係嗰屆嘅上一屆頹到仆街先叫x總返黎搞搞佢

Melanie輪廓好靚 有冇料爆

好似話佢都管得joliechan幾嚴 下下都要報行蹤個隻

肥西bella

有無d我識嘅
原來已經老短

呢個連名校都係 想知啲咩
（真人好肥，大波大蘿）

唔

你幾多年前

唔知
不過管都要啦 條女個底花到咁

Joint SKU本來就係比人扑野屌西
好正常姐
當時自問樣衰果D就唔好去

Er 5-6年前倒

你知啲咩講黎聽下

唔知是咪熱狗 條女以前讀油真

呢到唔似咁老 我三年都冇乜人喺到

個波好撚大
好撚肥

國際學校妹 唔係處 佢啲mk妹fd假假地都係名校 洗哂底 佢乜都唔係 比較上少啲人識 通常學校open day先同以前啲名校mk妹gathering

油真d女好淫 聽聞

而家就trans左去兆基 低汁肥西

Sheryl

朱定容:o

好想睇圖

[img][/img][img][/img][img][/img][img][/img][img][/img][img][/img][img][/img][img][/img][img][/img][img][/img][img][/img][img][/img][img][/img][img][/img][img][/img]

好似叫 Chan x ying, ig private的

識好多油真女 我覺得算係名校妹裏面唔濫果批
會認真同你講心講友情
（不過佢地好矮 ）

嗰個ryantam有冇嘢聽下

唔係好識男嘅

佢兩個有得分開咩

佢以前ssgc

LEE個post啲人好鬼

鬼乜

有冇野爆

前js老鬼留名
當年識左好多朋友 有唔少都仲有keep
諗起以前學界去到可以搵到成班js撚一齊影相

旗袍嚟講 ssgc先係王者喎 改短旗袍 唔打底 俾放頭髮

記得以前有睇過同佢一齊既其中一個tb既askfm
而家應該已經del左
係天后女校

以前高登post 好多 睇唔哂的

我都覺

樓主知啲野
認同樓主 上莊真係呢世人最撚後悔既決定
由其自己上左枝閪莊
其實jointschool越來越頹啦 由百幾人既event縮到而家三四十人都叫過得去 可能過多幾年就收皮
初初接觸覺得js入面有真友誼好溫暖 玩得耐左就知唔係呢回事
利申 上過樓主提及既其中一個asso

前人留名
宜家啲名好多都唔識

屌好青春
依家冇swimming 去喇

Ryantam明明已經唔係讀港華仲要打住個wyhk係ig到我咩心態

想講以前js真係好多高汁人玩
我嗰屆大部分又玩得又讀得 真係好出色
跟住學界又可以見到晒佢地 覺得成件事好熱血
好懷念

有冇容總料爆

以前真係可以萬萬揀人
聽講宜家已經無人去

洗唔洗組團去睇ameet學界

以前我上嗰個soc係爆人
summer嗰陣真係好多人玩
依家我都係好多都唔識

好似打rubgy
瘦撚打rubgy

個心態如同joeyso明明f5留班但仲去f6 grad din一樣

個Quota set 100 都可以有成200人報差唔多

上js真係識左好多人
但都識左一批hi bye frd同一時間見證左自己以前幾無聊
雖然有啲frd仲keep到但真心唔多

前js莊老鬼表示覺得自己好老
乜原來依家聯校界多左咁多mk妹
不過仲係呢個圈既人珍惜js既時光喇
上到大學既莊好唔同

我個時搞camp得70個parti 已經俾人屌到仆街
依家全部都係得幾十人重要係同一班人
真心我係哂錢哂時間又學唔到嘢

我都係瘦撚打rugby

我會唔會同上上上上莊s或者下莊人相認

以前真係為識下朋友而join
可惜真心朋友唔多

我個幾年都係 考公開試前一日我地仲係機鋪打機

容好朱閪

好似依幾年玩js開始變左啲人想出名既方法
跟住就好濫
啲人就覺得js=溝仔溝女

有冇手足認同ssgc係最正旗袍女校🤘🏻

仲要成日喺pcc溫書
唔知你邊年 但我嗰陣嗰班frd成日都係咁

做個sub com都要in大輪架麻

我好彩有百幾個hibye都算有一兩個做到真心fd

in subcom都要分兩日

上年睇佢都仲係讀vsa
但係上面有人話佢去左兆基 呢個我就唔知啦

我都有幾個
所以好珍惜佢地

識啲嘢
朱專呃學生錢

joanna

利申 家姐係ssgc老鬼

樓主仲讀緊中學定咩?

求 Telegram

係 當年好興

17dse

溫書啦

更年期未

勿相認

我地會唔會同一個年代！！

咁樓主仲識依家玩js既人
我係完全唔識月

我係啲好老既soc

睇見全部KC仔就知

以前爆人+1 個陣個soc名都叫多人識
當年最撚熱血一定係搞camp book曬中大場搞
而家就下下諗會唔會蝕 全部轉曬去政府場
我諗而家有60人都偷笑 計埋組爸媽

Emporium

以前好多名校既姣婆專玩js

考完pre mock抖一兩日姐 讀到就黎死

真心我嗰屆玩親都好出名
一個camp好多個都係男女神級做組爸媽
但之後既parti質素變差係有目共睹既

yes

16dse 日日cwb Pcc emporium

不如講下大家以前玩咩soc
勿爆年分

唔識 好多聽返黎

屌你地咪扮老屎忽
依家pcc咪一樣咁多mk聚集

同你差唔多年代

我嗰陣係中4 5玩

係 all mk

唔係mk同唔mk
係js人

講到啲joint-skl個個都變晒垃圾咁，其實仲有冇邊個係去得過

樓主識得朱總都應該知唔少野 有無多啲野爆

好危險喎 我大莊黎

上年可能有見過

js is mk my friend

我嗰屆有幾個有錢女 前途一片光明

+ 1

危險+1 當年係大莊 而家唔係
如果你地係早幾年我諗你地實識/聽過

但都有mk唔係玩js

你應該唔係MSS㗎可
嗰陣時七點鐘去到已經有兩個mss係到
仲要係朝朝早都係度

而家先知中學名校會玩到好似u上莊ocamp咁
利申以前讀雞校

點解樓主成日唔覆機？

咪搞

當年大莊+1

游ching識野喎

收人十幾萬俾一兩萬嘅質素人囉
我唔明點解重有人搵佢

上面有提過既asso
當然去其他asso踩場做爸媽parti都有既

我都係之前玩過一個活動先知可以咁顛

名校咪咁

唔係 但係無窗邊位就會去中央

啫係宜家已經末落

游Ching 啱

大家都是

講起踩場做組爸媽 當年帶住啲只係f3組仔女已經做曬exco 人生...

Brief and to the fucking point

呢個係唔係入咗u讀醫？

21頁一張jolie chan嘅圖都冇

btw 留名

屌你 返工啦on9

直覺樓豬都是

落左莊喇 唔係點敢高談闊論

Cwb最多名校撚

Ig 睇啦 public

我之後去咗Uk讀
早兩日返香港去咗轉pcc
物是人非
記得嗰陣時朝朝早衝過去搶大枱

屌你 我份綜合炒9左 得25分

要睇自己去佢ig睇囉 做咩姐你

邊屆

屌呢個啱 接受唔到 好老喇

頂 joma

Cwb emporium/fashion walk starbucks

其實佢正係邊 睇唔透

唔正

Fashion walk starbuck 好臭又收得差

以前去親都會撞到玩唔同soc既人

以前覺得social 好型
依家唔認玩過js加好憎名校

mk

唔會去呢啲地方溫書 好似特登同人相認咁

呢兩間撞到人既機會率好高 同埋油麻地又係

pcc係回憶呀
考完dse之後都無再去過

睇你social咩人

呢句真!!!!! 我以前既組仔女都出曬名或者做exco

無去多年
認同物是人非
因為玩過js所以大學極摺
唔想再social

我有個組女做埋大soc既p 時間過得好快

嗰間夠大

ks你個日搵我我溫緊書所以唔知lol
你搵我做咩

巴打係咪係英國有去casino呢

加一 以前最驚去希慎食嘢

關心下你，冇特別。

lunchtime希慎 撞到人嘅機會係100%

已經冇黑暗野講
瞓先

太保ching

仲想繼續食花生喎

講溝左city 同poly呀 周圍爆房開會

游Ching

agger
最憎social

唔撚係咁都有相認呀

成日去poly

屌原來係咁，通街都係啦

你入到大學會覺得再上莊住hall好無聊
又要social
我已厭倦

撐住啦，出黎食個飯

Social過幾堆 有啲係真心朋友 亦有好多係往後唔想交集既 仲有一大堆event完左冇聯絡 js就係咁

遲下先

考曬試未

同你都幾似 玩camp玩到悶
直頭覺得大學ocamp不外如是
不過之後上左u大莊發覺中曬伏
依家自摺專心讀書

入到先

自摺係最好
唔知點解真係唔想再花時間喺人地身上

guess who i am

唔好咁
以我認識絕大部分既js人讀書都好勁

比間校名估下

至少有一兩個真心 今日補習見到以前啲hibye,明明以前係會吹好耐水，依家hi都唔講聲。自己都覺得自己假

其實joliechan呢挺垃圾有咩好討論

游ching讀緊咩

通常發生喺以前極social既人身上 識幾個都係咁

係做過oc先會知asso啲event係有幾伏 基本上當parti水魚無異 背後既preparation好簡陋 根本就係靠臨場執生遮蓋啲漏洞 所以我明你上u唔想再玩既原因 因為啲遊戲一鬼樣

讀名校要入大學有幾難
利申當年hea讀入三大

我依家喺u撞到都只會say聲hi就算
都無咩好講 為social而social好無謂

好撚串

就係以前chur哂落eca到，依家身體勁差 考完premock已經chur死

我以前都唔算係好social
但會玩js 會成日同js人去街
連續玩左兩大soc兩年 好攰
入到u只想摺

屌

你巴定絲其實

比間校名估下[/quote］

大家見面大家食 大家食面見大家

樓主係咪都係咁

喂屌我會唔會識你

好彩過樓主少少 慶幸自己有一兩堆係真心 講真 玩js 過左咁耐仲有得聯絡已經好好
Hi都唔講聲唔緊要 最慘係大家明明認得大家 又係咁對望唔講野尷尷尬尬 好想搵窿捐

巴

唔會 唔識17dse既人

d1學界既學校

me考曬喇
你呢

佢2016 Dse

我完全係 以前我算係靚朵個堆

17

講中曬我心聲 無錯js event內部真係好多甩漏 爭在parti睇唔睇得出 以前係真係搞得柒既但嗰種熱血青春試過一次上到u就再搵唔翻

諗起15dse有個kc仔好似叫ken好似好厹

爛船都有三斤釘啦大佬
好多就算香港讀唔掂都會去咗外國

我都係 我唔係嗰啲social到個個都係frd

未

嚇得我，我有個fd就係玩兩年大soc,依家係u好摺

痴撚線架好恐怖 潛水算
我呢啲垃圾非名校諗住上嚟分享吓
點知咁都有相認
仆街你究竟係邊個男定女

游囝訓撚醒未 答人問題啦

我另一個應該唔係叫soc
但一個好大型既js活動 一年得一次
估下係咩

會唔會我都識
係咪喺london讀書

樓豬17dse

我都係

考前乜都焦慮一餐

肥婆，大波，30cm

你地可以相認

好不安

班仆街去到外國讀到我地係香港爭餐死的神科

唔洗不安
其實可以話俾你聽我係紫色soc
知唔知我講緊咩

supernova

有錢 乜都得

呢個post度叫佢老
屌唔係真係識下話

總之就好攰啦

岩既 臨急臨忙event前幾個鐘周圍撲買材料 通頂整campbook打rundown真係當年痴痴線線先做到

仲差咩

你個soc咩性質

17dse

屌你老母好似變撚左小圈子posy多過爆料post

幾個frd都係名校然後去左外國

仆街 多謝你張J圖

你收嗲啦

agger
識到唔同屆既人

Agger
不過次次呢d post都會咁

唔係到講啦 想知pm 你呢樓豬

er...因為都冇人問 我都唔知講咩好

LM邊相認post

THS

從來無公平呢樣野

當有pm嘅話

仲要好撚讀得書

游ching 我真人識你

游ching how old

垃圾拼音撚收皮啦屌你老母

係喎⋯ 但自爆好濕滯

梳 siri唔合作

我個個年代係讀書勁個d玩架喎

游ching咩來頭

題目定得唔好

who u

係呢個post已經係正常人黎

太保ching 仲唔溫書

依家咩年代 冇呢啲嫁啦

我有啲勁有啲唔勁
你邊年dse

見你都係js人
隨口問下

我諗住有人問 點知變咗八掛嘢

可以開過個post叫joint skl討論區

諗下辦法點同到你相認 我諗我地可以成為好投契既朋友

以我所知應該15係最後一屆讀得玩得

根本就係垃圾老鬼懷舊post

跟本冇乜黑暗唔黑暗 都係邊個食左邊個隻豬個類八卦野多

telegram ?

又話你問我答 點解無人問

幾時有淫亂料爆

me唔係js人

我係15dse

留比我 我聯絡你啦

sor9

不如開個telegram爆多啲料

冇呀，我開post原因係見好多人神化名校，然後我心諗jm9

講開當年考dse說話抽中同某大莊pred同一組 大家都係莊既exco都認得對方但唔熟 嗰次經歷真係畢生難忘

咁都有得相認

同15個啲人好開心 好玩得

eunrong

15dse
容ching畢咗業未

最frd嗰啲都係15

無人問我問
邊間女校既人最pk
邊間最純品

利申廢校

15屆的確高質

羅xx?

因為變咗小圈子post 其實有問題我覆得好用心架

sor9唔識佢
據我所記得既人應該係ust女神elxxx chxx

you whenb

屌你 我一搵 仆街一早add左既 仲要咁熟 我同搵你私chat有咩分別呀

聖心
純品睇屆多過學校，不過真光幾好的

屌你地小圈子

15個個入曬三大 仲要搞event好掂

點解難忘
講到嘈交?

聖心係pk or純品
我覺得spss都幾純

你msg 我先

屌
你係咪同我玩同一個soc

個個禮拜見到樓豬
唔想講野

pk

你同我一樣

冇話仆唔仆街既 通常臭朵都係一兩件臭西搞臭左學校個朵 大支野咪dgs囉但dg妹好撚正
純就等各位巴打補充

wtf
完全唔識17啲人

Ching 你做個年個soc第幾屆

喂我識好多15人

樓主除左telegram有無其他聯絡方法

你幾大

未啦 我識佢 同屆

屌自爆
27

屌你on9重以為有新fd食包啦你

聖心真係好撚垃圾 有冇巴打爆聖心料

關你撚事咩

即係我記得既人就係大概嗰啲年紀

識唔識邊個she_____ ng?

ea ?

你介唔介意搞番好你啲暗瘡 收皮啦

spss 前幾年都ok 但近排多左js jj就不再純了

咁唔係了

聖心做咩PK
好功利

真光係咪講緊油真
我覺得孖辮正過ssgc

其實elisechow幾好人，唔係港女公廁
好似係

暫時冇啦

我話我記得佢only

知 但我好驚相認
唔好再問落去
你另一個活動我都有玩

fuck

聖心妹派帽畀你

收聲啦屌你老母訓覺啦

elisechow好人黎

樓主你講左啲我好有興趣知既野
但我又唔知點搵你

Spss一半一半 一啲正一啲係閪人
不再純倒不如話SCGS 好多公廁

agger
以前有個ea exco scgs好撚姣

你留你email?

咩料？幾大

玩js玩到考場到遇到感覺好微妙 中文廢小薯仲要同個charm到仆街講野勁叻既一組 當然我最後比人講到口啞啞

呢到係咪好多ea

係唔係st paul ball片女主角

多左邊啲js jj？識好多都幾好幾純

咁細波都隆 佢好高幾撚正

好似玩js玩到好出名
中五

我唔係dse
正宗老野

好似係

有冇人知點樣先join到ssgc同spcs
兩間臭西學校唔畀internal joint

佢乖女黎
間接識佢真人

oh is you gays talking abt shar_____

f3,4好撚多

Scgs真係越黎越低汁 大部份都有問題
Ching係ea?

樓豬我同游ching懷疑識你

聖心人愈來愈低汁

係嘅 個啲懶女神咁 f5f6個啲幾好

咁你最後係咪鍾意左佢?

Js個圈子真係好撚細

樓主
wearesosarcastic@yahoo.com.hk

你地fina ?

唔記得佢個名點串sor

圍內又on9，間學校又on9，對外又臭朵

not ea

以前嗰啲係咪好好多

公廁黎喎ching

得喇 係咪紫色

想知外界點睇spss rh____ f___ 同 wy____ l__?
利申：識佢地 其中一條係仆街

少女漫畫咩 考完即刻走去溫書啦

就係想知佢係咪公廁

more

為養家囉 佢錫身的

係

欣賞

我個年代係極純

mk公廁

sent

講多d黎聽下

你alvl真係有啲遠

兩個都係event見話
間接識識地其中一條友 成日蒲 都未叫大公廁既
不過ching知呢兩條友 資歷都有番咁上下

我老你好幾年

知唔知鬼佬個單野 唔知就無謂拎出黎講了

對唔住

re-ed

我懷疑我地同屆可能見過你

elise bb真係名校女神清泉

死啦你唔通死老鬼

講咗死老母 唔講死全家

唔知
但我佢家姐

紫色當年係js龍頭 可惜30開始隕落

我都唔算好老姐
between 絲打

既然佢咁出名唔好講佢
講下其他

想問佢依家發生緊咩事

你真係識我 ？

絲+1

有fd當lwy係女神 話佢真人正

步步驚心
好驚喺度講錯野

大家姐定二家姐

ea到依家係咪都仲搞緊年宵

二家姐熟啲

yes very 7

唔肯定 證據不足

冇記錯既話 佢f2定唔知f3已經比人破左處 是雞是公廁

我玩過
入過股 賺到錢

傾到唔洗訓

其實係到講多兩講 大家都好易會暴露左身分

telegram 我 除非熟，唔係唔自爆

係唔係做model個個？
有d朋友同佢熟 話細細個就專登搵有錢人拍拖
私下去左好多gathering拉關係

我都想問

已經留意到可疑人物

唔相認

你係咪24老鬼

Justnow同佢chat緊 時差

好彩我唔係17

呢度好危險 已經相認咗兩個熟fd

29都還好 但選30個陣正值js低潮 一個咁有名既soc竟然唔夠人apply exco 死r爛r先搞到recruit camp 後黎佢地個年搞charity ball 參加既人連埋音響個啲負責人30個都唔知有咁 咁就收左皮⋯

唔太熟
純粹識 會講兩句

呢個圈子真係太細

咪扮金田一啦游狗 訓啦柒頭

29我仲知知地有邊個
30就真係

絲打幾年

翻暈ching係巴定絲
幾大

樓主多fd姐

agger
me no frds

佢辣殺黎
on9仔唔使理

29都識識地 絲打係咪同飯吹一齊做個屆

ok thx

肯爆料未

屌好好奇你地乜水

爆多幾爆就身份都暴露埋架喇喎
grad左3年內

有Jer，大波，17dse

咁禾唔識你了

好危險呢到

agger
但無15人

冇 我依家勁摺

Why me 24

樓主搵唔到你id
你睇下你係咪disable左個add you by id嗰個function

隨口問下

好快1001

其實可能係中學玩夠 上到黎唔想再搞咁多野 frd都唔想識咁多

我都係咁
依家好摺

咩U

屌再講就自爆
3大是但一間

resent

絲打 你應該幾有料 咁都in到入去

我都係摺埋先

同樣&學歷無關
係唔知點解揀左我

你都係紫色人

屌佢唔俾我再search
search得太多次

當年你地個p搞莊搞到留班 聽spc啲人講佢未上莊前範範掂⋯ js真係害人不淺

我add你

依家仲讀緊

讀緊乜

好似係明德

search 唔到

try again

樓主準備聽日開新post

Hi樓豬做乜成日唔返學

識樓豬?

乜鳩呀

做乜鳩 圍威喂又小圈子

爆料已經唔見咗

Me know who is you wor c hing

我唔想

btw見有人講聖心
識幾個聖心妹 (以前同某條聖心妹行得好埋)
同埋聖心 chiu x x 冇人講?

係咪咁想知聖心公廁shar___ ng?

佢有冇後悔上莊
Btw 點睇高佬同飯吹

有冇人識yr1 sa___ pang 同 m_____ tong

男校嚟講邊間厹最多邊間最薯

最薯緊係Qc kc啦

識sa____ pang 想知咩?

兩個都勁正

其實公廁有d over 收兵open公主病咁囉

狗公 呢兩年: KC
著:港華 SLS SPC (其實唔係好知)

who are u

好想聽Scgs啲料
利申廢校 識人想八下

啱啱講緊spss lwy
我個frd個frd係lwy f4(?)個時搵過佢扑野
去7仔買套個時 lwy仲要話咩「屌又加價?」
我唔知係邊個比錢啦下
利申：我的朋友的朋友不是我

其實係咪冇乜人識lwy 冇乜人識就冇野好講落去

你係邊個 m_______正好多 sapang成碌柒咁

Sls 完全同意 仲要個個吹到自己讀書好撚勁

KC chur到仆街喎ching

仲有無爆料

留名考完試追🙂

燥底到個個食左炸藥咁

唔係掛?

我仲以為佢周圍同人扑

華仁佬好差咩 qc kc薯好多

仲以為佢幾pure

SLS真係靠以前個朵 依家讀書又唔掂運動又唔掂

sapang

都係聽返黎
但好似係真

今年10個有9個asso 淨番一個樹u

peony?

KC SU班馬chur js events 痴鳩線

你係唔係肥仔

識咁多個qc仔 10個有9個都係薯同矮 但認真 同佢地又做到下交心朋友既 唔似得其他名校仔串串共咁 郁d就睇唔起你

bjw ok 幾好笑幾吹得有自己主見
另一個唔熟

中西區扒房(以前)

叫做識 但唔熟

唔pure 佢成日同條仔搞

shar___ ng 都比幾條仔上過啦 垃圾九龍聖joe大狗公
sapang唔正 真心唔掂

收皮啦 你有冇睇我係上面講左d咩架

sapang是咪好大波嗰個

究竟你係邊個呢

Agger 但佢地之間好多分化 成日玩排人

scgs啲人係咪好低汁

你理得我
grad左喇 其實好多依度講既人我都淨係得個知字

係 咁入既野巴打都知 識人?

真係大到仆街

佢上過sunday kiss

900幾comment第一張圖

絲 身邊好多人識佢地

唔好爆人出黎喇 成個post本來討論氣氛好好無人放相

你答咗我先

佢以前摺到咩咁架喎 現在入左hku仲要住埋d chur hall

我only知有好幾間女校同佢地行得幾埋

佢好摺架咩以前?
咁另一個又咩事

無圖難啲討論

石修成班KC狗公 入到去會成班相認

巴打邊間

石修係咪仲係好多scgs

m___之前有段片係俾人撩佢件衫 睇到個bra

摺就唔會apply sunday kiss啦下話

佢比起yht個feel好似冇咁雞嘛 我都係睇圖同聽人講下架咋

依家係咪ust女神

del左片

咩sunday kiss係apply架咩

冇人放相都叫好
屌你老味

有save

Yht正好多喎

shutup啦elise先係

收到wind 係jolie chan常出沒之地 之後成班JS狗會衝上前相認

唔記得
但你去youtube search

屌講人八掛就小圈子啲啦
lihkg乜人都上得架

mtong好撚正 大波波

唔講啦 係個post爆左好多野 會俾人知係邊個

elise可以係第一位
m____係咩位置

呢個post好危險

認真咩？真人唔多點喎

屌你老尾呢啲小圈子大家知咪算
咪撚搞串個party

agger

yht雞好多？ 睇黎有野聽 快d爆下
between yht block9左我ig

真人ok喎 lwy真人反而麻麻

yht真人好撚假喎

呢樣真

俾人上左未?

我見近年同SLS行得埋既女名校好似得HTC SRL
以前好似有SSGC SHCC

jolie 一撚早俾人食左隻豬啦下話 幾廿條仔喎

巴打講父母啲

好靚女?

好彩唔係呢幾間
巴打係sls ?

哪裡靚 你老母

除左Eki fis佢地都幾博

有咩講 SLS咁撚著

yht啲五官要分開睇先靚 而lwy就相反 分開睇麻麻但合埋一齊反而順眼 好奇怪

薯

放出黎既都麻麻地
睇黎雞校既女質素好d

兩條友都串串貢咁 聽講yht遲啲去英國讀書

咁算啦
有無其他公廁分享下

SLS
絲打唔洗估 冇人會知

雞校姐係邊間

等你地爆料點知成班係到圍爐
就係唔撚識啲人先要你地畀姐，冇圖點撚樣討論呀

成個POST都講哂啦

本身你問我答 跟住變左名校圍爐post

太保ching你真係好可疑

識唔識字呀 爆料同擺埋人上黎係兩樣嘢喎 訓撚醒未？

好想知佢其實依加有咩做 冇乜佢消息
屌 佢其實好撚有錢

係joint school post

小弟一直爆料的

有咩可疑

追到而家發現 原來咁多名校jj上lihkg

傾計無圖點傾 唔爆圖都俾啲提示等我自己搵啦 又落哂縮寫又盛 街外人想睇都唔知你地爆左乜

咩人都可以上

名校爆料POST都1001到 痴鳩線

開左新post

之前有條女係kssa啲人話佢好似王君馨 有冇料爆

因為名校secret已經冇野好睇

係學校講冇嘜人有睇開

想問下16KC有邊個出名厹
見到上面有人話呢兩年KC係厹學校

利申： 16KC入面最complicated 個位

你會發現嚟嚟去去都係個幾個

咪臭係

成個post講人是非然後話自己唔擺人上嚟係咩邏輯！

係你下一屆既師弟 呢兩年唔指15-16 F6

無上好耐

其實係出得黎玩先會識下高登術語 然後先識上下以前既HKG+ 依加就lihkg
想當年f2 連 1999 係咩都唔識

各位！！四點了！！
唔洗翻學/工咩